美國感染數破10萬 係18日前101倍！

18日前 有冇人估到

如果大陸條數乘100倍=8000000

美國呢個數先係真
唔撚係傳染得咁快，我唔信支那會封城

今日多幾多宗？

28日後

連登仔：支爆

Recovered: 2,465
真係好得返咩？

你又真係信佢本土冇確診咩 你睇下金仔未解封就知咩事啦

其實個病咁新
冇人答到你會否翻發同之後side effect

俄羅斯解咗未？

hydroxychloroquine好似話對mild symptoms 既人非常有效

梗係未啦 北京都唔比湖北人入tim啦

做咩咁驚啫
唔係0確診咩呵呵

其實都係 睇北京同俄羅斯就知大陸情況係咪完全好轉

都係經香港飛美國的中國人帶毒。
估計膠鐵通車將會係企圖第二次經香港帶毒出去。二次打擊，驚你唔死

早就叫老美出個制裁名單，然後即刻廢咗香港個關稅地位啦，家下着着都比人騎，你廢咗香港在先，中國就唔敢經港播毒啦

r0幾多

唔好正係睇總數就講到滅國
事實係美國不斷expand緊 testing capacity
都係韓國模式，宜家美國處於delay phrase
經濟社會活動全部shutdown左，社區係真空狀態
越搵得多cases出黎先係對社區越好
越容易追踪隔離。

你睇返美國確診人數/人口列
其實比例上反而冇意大利德國西班牙咁嚴重
中國就唔計啦，極權下無真數據

最後一句 God Bless Amercia

起碼美國個數字係真

我都好中意睇眼球中央台

呢幾日好多人Tweet話支那條數假
之前無得比較
而家有得比較更顯得支那條數假得好離普

多謝支持唯一正統官媒

邊境唔驗大陸人，

係咪驚踢爆大陸零確診講大話？

真的是央視嗎？

鬼佬：just a flu

Just a flu鬼佬

算啦
攪掂隻病毒，就向大陸進行軍事行動啦。

True

支那話八萬你信唔信？

有估到

即係每9日多個0

點止

R0 = 101

三間電信商冇左1400萬個客

中聯通仲未公佈二月業績

先比曬外國港人回港之後再接湖北港人

就可以屈落外國返嚟嘅傳到周圍都係

連登仔：攬炒

支那個痊癒率根本就唔科學

大陸：全民口罩
鬼頭：just a flu

美國確診都咁多
中國d數字....
個奶假呀....

支那條數假撚到

合理

美國加油！

Exponential growth

最重要係無用中国試劑！

根本好多人無或輕症狀，之後好返，如果醫院唔崩潰，反而好快有幾千萬人有抗體

👍👍👍👍

一個美國嘅醫生朋友話美國之前無驗，當流感醫，而家驗返，所以先多咁多宗cases。

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

到而家美國d官員出來講嘢都無人帶口罩，自取滅亡

中國條數雖然係假，但中國人唔敢出街，肯帶口罩，已經有助抗疫，歐美仲未識死，
呢鋪真係俾支那反cup

其實係美國之前未準備好一直拖住唔驗，d人有輕微病徵都唔驗唔醫，依家趕走大部分留學生同外國人先正式開始驗。你睇翻d數據佢暫時都只係擺曬d資源去New York，其他州都未有資源正式開始驗。

呢個係真嘅

同大陸造假唔同

有 同case 數掛鉤牛證買

好正常，一開始就驗晒d有病徵既人
避免d隱形病人播毒

用最新果日嘅數據去計的話
17.43%嘅人中左
比前日仲多
而整體計係15.86%
而家先驗左62萬幾人

支那：美國多過我啦，仲唔係美國肺炎？

大陸唔係以百萬千萬做單位都冇人信啦

有堆on9奶馬桶又去海灘 (通常都係啲millennials )

呢句真

你睇下佢press conference先啦 啲記者少到

琴日睇日本啲新聞嘅標題都寫，「美國成為世界最多‘感染’」
我唔知點解佢要括住‘感染’兩個字啦，但我形住日本人都唔信支那條數先咁寫

班湖北撚開頭咪又係咁....話自己好唔駛帶口罩.周鳩圍去 打牌之類......

全世界係得香港一早full gear .....因為見過棺材

算快啦 幾日前先多過南韓 美國private sector勁到仆街 係FDA唔批比private sector之前啲testing先lag左係到

要怪只能怪侵侵延誤處理疫情
全世界都瘋搶物資果陣
侵侵仲叫人唔駛怕

見到China空白真係笑出聲

我想講嘅係情況冇好過
命中率應該愈驗愈低先正常
仲有得12.1%人入院
其他人係返屋企隔離
咁死撚得la
佢地咪一樣周圍傳染人

時差問題

特朗普話

因為美國做十萬個測試， 所以有一萬多

咁你國家立法唔比醫院測試， 咪零羅

怕西咩最多咪死10%

跟本冇可能收容到晒啲mild symptoms 同 asymptomatic ， 美國依加學南泡，無症狀，輕症番歸 最多hydroxychloroquine 比佢地

你確診左番屋企就自然會堅隔離唔想惹埋屋企人
佢配左藥俾你番屋企仲有通風好定去醫院困埋一齊好？
講緊美國 好多人住 house 既美國喎

話左全國唔夠罩 有都畀左醫院先

所以咪愈來愈多
傳染力太強喇
美國要禁止一切非必要外出
等佢地冇得再傳開去
最多傳返比屋企人就算
可惜嘅係trump仲想4月12復市

人地講左要睇 geographical risk
有啲 state 得幾個中又要封咁解？

佢不嬲都尻up開等你地有expectations 架啦 咁唔通佢講同習近平好fd子又真係好fd咩。 講完好fd就簽台灣關係法

開唔開市復工跟本唔係佢說了算

而家爆得最勁嘅nyc
人口密度高過香港同澳門

Match 支移動個數

支那係no new case關乜撚嘢時差問題

美國感染多係因為檢測量全球最大, 可以自己寄出自己樣本去比政府或私人機構驗

其實中國都有呢d野
On9仔全世界都有

sor鳩ry 囉
cap 返比你
可能人地cap 果下有野改掛

呢張圖係藍絲果邊鳩傳，再起埋你底，發現你係五毛

好撚想知支那條真數係幾多

On 9

咁都冇計架，一係全部去晒醫院交差感染一係留係屋企
還掂mild symptoms 同no symptom 唔會即時死人

所以 NYC 先狂驗同起埋臨時醫院
中得最勁就係個啲好撚鍾意自由奔放地方
你同個班友講封關都俾佢地屌到仆街
你睇中部個啲

Tom hanks 就係例子
中左 mild 既番去自已收埋，食藥自己好埋番左 LA

支那幾日就突然無曬確診真係當人傻既

班鬼佬死都唔肯聽我地講戴口罩，仲歧視返我地
抵死的

係人都唔信啦，如果係咁安全江西唔會出特警打湖北啦。

Don't trust China, China is asshole

早係二月開始傳 但當時冇驗

This is it.中三數學讀好d就估到，M1都唔駛。

中國條數連意國都超越左
信個個人都戇撚鳩

所以紐約最大獲，人口密度高又多窮人。中部啲州人人住House 已經差好遠。

D藍絲拎黎打晒飛機
正常人都唔撚信啦屌

21日前 已經估到：

【肺炎預報】

同埋如果隻病毒係美國製
會唔會咁閪蠢 製完俾你傳翻黎美國啊
總要搞到依家自己國民死左咁多人 有超過10萬中左

因為人地有檢驗

連支那人自己都唔信
湖北開關江西即刻封關
北京又限制其他城市嘅人入京

On9 實係咁

美爆

blocked thanks!

係時候出，美國確診數既估算表

侵話當流感，唔驚

點解蘋果日報寫得八百幾人出院？

中移動個數係真

美帝

支那74K 康復真係老撚都唔信

支那國話新增54都係外地 本地已經好多日0

希望香港都會

美國條數仲未壓到落黎
而中國條數係8萬之後就唔報
好難做參考
用人口比例保守去計
美國3億人, 中國係美國既4倍左右
即係40萬人, 不過都一定係計少左

唔好拎祖國打j啦
美帝今次係做得差

有病之後嘅問題唔係叫SIDE EFFECT
係叫併發症 COMPLICATION....

Just a fucking flu
Wearing masks is Asian panic

大陸零確診,香港好多人信甚至用來打飛機！試問大城市班小粉紅回國後一個都唔會播毒？

去到社區爆發已經唔可以再拘泥係數字排名, 學韓國咁做多啲test發掘多啲隱形患者出嚟

仲話大陸零確診同得8萬感染

美國條數已經係低過真實

trump傻仔信who同中國

大陸全民口罩果陣隔時都死咗幾百萬人啦

又binc

無事班湖北狗駛撚仆落嚟

唉

美國而家玩大量測試，學韓國

歐美都多過支那，更突顯邊個做假數

NBA 嗰幾個好返

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

中移動

美國佬左膠通醒未

反觀 某國就繼續篤數

係咪檢測加快
搵哂班感染者出黎？

德國真是好勁, 感染人數多英國法國咁多,但死亡人數低好多

聯通都出左2月2020
-6601k

對侵侵e次都幾失望 講真

美國人 : 相住政府，唔驚! 口罩，唔戴!

咪一9樣

唔一樣
美國佬係：我年輕 身體好 實唔中我

美國到依家都唔肯承認戴口罩有用 ....

美國人人排隊去test 其他國家都唔係

支那人係死都唔俾人捉去 test 因為一捉就方艙醫院

終国依然零新增，學嘢丫白皮豬

話冇就冇啦
係咪想打靶？

連登仔質素

已經驗了60萬，當然多，如果去意大利重災區驗60萬人，有30萬唔奇啦！

學中國唔驗，學日本英國少驗咪條數靚！

英國政府皇室中咁多，已經知好多人中啦！

支那8萬排榜尾不是夢

死左十三億添 嗚呀

以前仲當白皮豬神咁拜

支那 檢測確診嘅都12萬幾人啦, 但4萬3千+ 唔計入傳染人數, 哩批人之後係生係死無人知
武漢咁多家庭滅門, 死亡人數一定過萬

唔講各國唔夠資源檢測嘅漏網之魚，
支共只公佈醫療系統負載到嘅數字,其他全部隱瞞，啲人就覺得因為控制到疫情, 其實只係民間生死各安天命 死就燒 生就生
其他大國無得隱瞞

中國條數假到呢

#MakeChinaPay

抵死丫,啲鬼佬咁撚大支野,平時當亞洲人廢柴,啲女係肉便器,咁撚有優越感丫拿

初初全世界睇住支那條假數以為無咩事
完全鬆懈晒
過多半個月隨時成打國家超越支那

等睇疫情後百國聯軍

班人講野好抵死
都多謝佢支持香港，佢地好撚多人睇

全世界最強最有效

所以大陸每個省派大陸醫生支援一個國家

全球救星

合理解釋係 十四億中國人窮到出國人數少過一個漁村仔

5個新聞

美國10萬宗
英國萬5完
全球60萬宗
CDC指7日後人數達100萬
中國衞健委本月新增1000萬個骨灰龕

其實我地可能都已經中左，只係無病徵又無驗

廣州封城已經引証隻毒由湖北走到落南方

好似話around 4

德國係一早唔理重定輕都check
所以佢感染數大,但係包埋病情輕唔易死嘅人
比只check重症嘅死亡率自然低
同時病情輕嘅有得mon住減低惡化嘅幾率

真正官媒

個exponential 好靚，好科學

永久有毒假陰

大陸都2000萬

美帝頂唔頂得住

但係個抗體keep唔倒一個月又發病

分返年齡, 分返醫療崩潰前後, 各國重症率同死亡率一定係差唔多,
所以遊輪, 南韓, 德國呢D比較查得足既數字, 用黎逆推返爆得甘既城市, 就知佢實際仲有幾多輕症/無症狀

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

美國大規模驗咗1星期都無，意法起碼變咗linear 增長，再係咁exponential 增長唔洗一星期會係意大利10倍

我相中國，全面復工，超英趕美

中國一點都不能少

全面復工，決一不可

講得啱

費蘭尼踢中超中咗 最後有無計入去

美國暴增原因係日檢測量比5日前多左一量

不過咁講 美國10萬人先暫時死1200個 支那8萬死4200

美國人根本wfc

我理得佢公佈42000定4200，總之骨灰都要排幾十日先攞得晒

香港個感染數字 根本嚴重低估
因為唔撚檢驗
普通人懷疑冇得Check， 英國歐美入境嘅人唔check，中國入境唔check，連武漢返黎都唔check
美國同韓國點解升得咁快係因為 ，一日檢驗成萬至幾萬個人， 普通人懷疑自己中咗都可以去check

但香港人接近全民口罩
呢樣好緊要

少左係條街隨機比病患者口水傳染
已經係block到好大部份既社區傳染

呢個只係其中一個保護措施
但問題係事實個香港政府只係極少檢驗香港人
到而家 檢驗咗 都唔過5000人

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)